\classdescription{Style}
{}
{
\begin{signatures}
    \item[overmerge(style : Style*)]
		Nimmt einen anderen \type{Style} entgegen und überschreibt die eigenen Attribute mit den dort gesetzten Attributen.
\end{signatures}
}
{
\begin{signatures}
    \item[fill\_color : Color]
        Beschreibt die Füllfarbe eines Objekts.
    \item[z-index : int]
		Gibt an, auf welcher Ebene innerhalb einer {OSM-Ebene} das Objekt gezeichnet werden soll (vergleiche MapCSS-Eigenschaft z-index).
    \item[width : double]
        Breite der Linie in Pixeln.
    \item[color : Color]
        Farbe der Linie.
    \item[casing\_width : double]
        Breite der Linienumrandung in Pixeln.
    \item[casing\_color : Color]
        Farbe der Linienumrandung.
    \item[font\_size : double]
        Größe der Beschriftung in pt.
    \item[text\_color : Color]
        Farbe der Beschriftung.
    \item[text\_position : Point]
        Position der unteren linken Ecke der Beschriftung.
    \item[text : string]
        Legt fest, welcher Tag für die Beschriftung genutzt wird.
    \item[...]
        Je nach Umsetzung der Wunschkriterien kommen noch weitere MapCSS-Eigenschaften hinzu.
\end{signatures}
}
{
    \begin{signatures}
    \item[overmerge(style : Style*)]
		\wurdezu \code{overmerge(obj : GeoObject*, templ : StyleTemplate*)} $\;$ \\
		Für die sofortige Auswertung von Eval-Ausdrücken benötigt das Style das zugehörige GeoObject.
		Außerdem wird das Style nur noch mit Vorlagen (StyleTemplate) zusammengeführt.
    \item[finish(associatedObject : GeoObject*, stylesheet : Stylesheet*)]
		Vervollständigt das für das \type{GeoObject} zusammengebaute \type{Style}-Objekt vor Übergabe an den Renderer.
		Wurde benötigt, um z.B. alle ungesetzten Attribute mit Default-Werten zu füllen oder das \code{'text: tagname'}-Attribut
		am Ende des Matching-Vorgangs aufzulösen, um gleich den Tag-Wert für den Renderer einzusetzen.
    \item[text\_position : Point]
        \wurdezu \code{text\_position : TextPosition} $\;$ \\
        Gibt an, ob das Label zentriert oder entlang eines Pfades ausgerichtet werden soll, denn Labels werden im Renderer selbst plaziert.
    \end{signatures}
}

\classdescription{StyleTemplate}
{
    \textbf{Neue Klasse:}	Wird vom Stylesheet als Vorlagen für \type{Style} verwendet und dann auf dieses angewendet.
    						Jedes Attribut hat ein Gegenstück in Style,
    						welches dann gegebenenfalls überschrieben wird.
    						Alle Attribute sind vom Typ Eval,
    						welcher einen ausgewerteten oder einen noch auszuwertenden Ausdruck darstellt.
}
{}
{}
{
    Komplette Klasse neu eingefügt, um die Integration von Eval-Ausdrücken ohne große Änderung von Style zu ermöglichen.
\begin{signatures}
    \item[fill\_color : Eval*]
        Beschreibt die Füllfarbe eines Objekts.
    \item[z-index : Eval*]
		Gibt an, auf welcher Ebene innerhalb einer {OSM-Ebene} das Objekt gezeichnet werden soll (vergleiche MapCSS-Eigenschaft z-index).
    \item[width : Eval*]
        Breite der Linie in Pixeln.
    \item[color : Eval*]
        Farbe der Linie.
    \item[casing\_width : Eval*]
        Breite der Linienumrandung in Pixeln.
    \item[casing\_color : Eval*]
        Farbe der Linienumrandung.
    \item[font\_size : Eval*]
        Größe der Beschriftung in pt.
    \item[text\_color : Eval*]
        Farbe der Beschriftung.
    \item[text\_position : Eval*]
        Position der unteren linken Ecke der Beschriftung.
    \item[text : Eval*]
        Legt fest, welcher Tag für die Beschriftung genutzt wird.
    \item[...]
        Je nach Umsetzung der Wunschkriterien kommen noch weitere MapCSS-Eigenschaften hinzu.
\end{signatures}
}
